有效支持元氣新方法

元氣仲係好多人!

原因:
不得不承認，佢價位同質素有一定吸引力，令唔參與同一啲抵制決心唔夠堅定人士繼續幫襯， 可能貪就腳同懶得搵其他。或者少左人等位，但依然入座率唔低，對收入影響細

行動:
一般食肆最高收入係午晚飯共3-4粒鐘。即1-2pm, 7-9pm左右，元氣員工可更正
尤其商業區，星期一至五lunch.
針對最旺果幾間

反正本身都要食飯，我地就去幫襯，但考慮減肥，只食一碟
必須响高峰時間前15-30分鐘去攞位，人少可以自由揀位坐，卡啦卡啦咁坐，咁留出單丁位，到高峰時間，就比唔到位比結伴人士，lunch 只得一粒鐘 返工人士可能直接走人唔等，歌癮起上嚟仲可以店內高歌一曲

效果:

5個人等於覇10個位，人均消費30，我估正常人均100
成日去都等好耐，又唔係未食過，又有咁多其他選擇，有d客習慣去食其他，甚至下次直頭唔考慮元氣

自推

飲茶唔食野收唔收錢

我就點都唔會再食佢地嫁喇

"元氣店員爆上級惡心指令：魚生疑有蟲 挑走照畀食客"

直接罷食call食環算

其實20/30個人圍住"等位"就得，等得耐就唱下歌

你飲完叫佢埋單咪知

唔收

推

集氣用app仔狂排隊

好似最低消費$80